覺唔覺得高普只係熱血版雲加？

屌你老母對咩隊都係打433玩逼搶
條後防又垃圾
除左熱血仲有咩賣點？難為仲有成班人j
雲加柒都起碼會變下陣 高普就永遠433

又奶爺爺

高普痾篤尿都熱血過人

個啲叫熱氣，好似係

雲加好過高普啦

遲早應該還番羅渣土一個公道

利物浦本身就柒 關高普口事

高普自己都唔好得多啦